[生物/營養撚] 請入一入

想問下transfat其實可唔可以靠做運動代謝/或者提供能量?
另外聽聞transfat令人心臟病係因為降high density lipoprotein ,升low density lipoprotein. 咁聽聞食堅果有調轉效果 咁可唔可以抵消返?
Thx!

幫幫手 pls

1

理論上代謝係乜鳩fat都會照燒

Consider Cardiovascular Disease, it also depends on cholesterol, genetic factors, age, blood pressure... Increase HDL and Decrease VDL can only solve part of the problems

Statins, Niacins, and drugs maybe more useful than nuts lol

Em... Actually, I'm trying to bulk up. I ate a shitload of tuna bread b4 and I don't know how much trans fat they contain. So, I prefer nuts cuz they contain high amount of calories for muscle growth and are good for my heart. Anyway, I won't consider drugs as I wanna do it in natural way. Sorry for my pretty basic English.